國泰擬推「閉環式」工作行程，機組人員連飛21日始返港隔離

泰擬要求機組人員連續飛行21日才回港隔離。

政府最快下月起要求機組人員抵港後，要接受14日檢疫及7日醫學監察。國泰航空昨日向員工發出內部通知，擬推出新安排，讓機組人員自願參與連續21日的「閉環式」緊凑工作行程，即期間只是經過香港而不入境，之後再隔離14日及放假休息14日。

國泰向員工發出內部通知，表示政府料本周將公布新安排，届時會向員工公布詳情。國泰指新安排是為了將對機組人員、業務的影響低至最低，以此維持航班運作及服務乘客，並強調屬臨時措施。

國泰昨日表示，由2月內起，政府將會要求國泰駐港機師和機艙服務員接受14天檢疫隔離及7天醫療監察，新規定將嚴重影響客運和貨運服務能力，初步評估因應新規定，每月營運現金消耗會由目前約10至15億港元，額外增加約3至4億港元。

猝死

21 日同空姐日久生情日日啪啪啪

但機駁機中間個段時間可以去邊到休息? 入lounge?

住外國咪得

機師都連做21日
等睇炒機

唔明1)點閉環式，機師連飛21日？機器都壞啦，定飛去d唔使隔離地方，2）何謂隔離同休息14日，有糧出？

但你始終要返香港先駁到下一程機？

大把香港人一個月開工做足30日啦

住係禁區d lounge到未無入境

做乘客飛返香港
一落機就變另一班機嘅crew

大嶼山＞坪洲 蒲台島＞流浮山
早機去晚機返

有冇犯勞工法例?

冇工開話冇工開有工開又嫌多

唔係
應該長駐外地
例如：英國上機->香港唔落機/唔入境->原機返英國

我諗國泰已經問咗法律意見

但long haul 咁樣唔夠rest hour, 要禁區搵地方休息/訓

CX 產假開支大增

條底褲可以著幾耐

做空姐做到要行船咁

姐係每隔21+14日先可以見1次屋企人CLS

重賞之下必有勇夫，因航真係要 offer 一舊可觀嘅錢先吸引到人做...但佢地無乜錢，點會...

特濃

好閒姐，大把地盤佬年中無休

黑絲

21 日加埋14 日隔離 先 around 1 個月到，
又唔係話好過份，唔洗講到行船咁誇呀